請問大家喺邊度買開相機？

想入手部canon m50 邊間鋪頭信得過真係行貨？

或者大家有冇其他同價位嘅相機可以介紹？
用途都係去旅行/平時影吓相咁

怕死就去連鎖店

要平D又穩陣咪揀間規模大小小既鋪

肥花

呢排扑way好似有折 怕死就扑way

大鋪其實計埋啲信用卡回贈同埋禮品，其實分分鐘平過細鋪

利申：屋企兩部相機一部係百記度買，一部係誠哥度買。嗰啲細鋪買

直接上canon門市或者上網訂

唔熟路就去大鋪
M50 kit都降左好多, $3.9k vs 大鋪 $43xx唔差得遠
細鋪係現金價, 大鋪可碌卡
留意下有無送保護貼, 清潔工具, 相機袋咁
$400唔係話多，不過都買到兩粒電,SD card, 袋etc，如果budget好緊既話，細鋪係幾好

p.s. 一定要買多1至2粒電, 淘寶有, 唔好買powersmxxt

XE3, 但呢部野好似周街冇貨。
買要平就
一係就ca_2 D_fever D_ase果啲特約鋪，一係百記

開相機？

唔該晒大家 聽日去百記睇吓先

百記都係4千幾 暫時未有貨
店員推介左部fujifilm xt100 依家特價37xx

呢部大家又點睇?

推得比你又有特價，即係有批死貨賣唔去要清。
Sell屎可以抽最多佣，所以，買就正傻閪。

M50去肥花門市望下，舊年年尾kit set 現金價三千九

呢個戰術你都講得岩但係功能上係唔係都差好遠?

星期六日去睇下先

不如問返你其實點解揀m50?
唔同牌子唔同mount, 可揀鏡頭/鏡頭價錢range已經唔同左,
你自己本身有冇要求先

富士鏡選擇比Canon 多
Canon 有批單反L鏡，不過裝上無反就失去無反嘅意義

去開尖沙咀d地鋪買

上網search camera for beginners好多都recommend呢部
今日落過鋪頭又幾好揸手咁

就係spec既野完全唔識

一定係四寶三陽買行 又平又唔會鬼

叫你去大鋪買真係嫌錢腥

呢幾日望過，$40xx